依期一齊旺，大家唔好jump! [202] 今晚一齊然！！

正皮贏大錢

屌

衛冕

膠腳。你真係由朝坐陣到日出

邊有
8點開始咋

浪人巴見字請留tg

皮已正 希望贏返今日輸個啲

巴打捐小小啦

一定會

拖連客W + FG

今日淨本已經輸左2k3
好心痛

慕遜入多粒

@akak187288
多謝巴打

同路

拜仁快cup
利個場入多粒

唔好俾我睇死拜仁2:1完場

可否比拜仁cup

唔入比人入啦

熱拿 入多粒贏全格啦

勁

拜半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利唔入比般茅入

賭咁耐波，未試過買果隊頭5分鐘領紅

拖入未啊屌

比球來先啦

1-3

繼續入,屌

拜仁快cup 再456

咁你入世未深

拖連
富咸

奧林普失多2球啦 唔該

試過1分鍾紅+12m啦

all in左慕遜第二球

支持

邊會估到自己終於有份

利快入
唔入比對家入
唔好阻止開半大

咁勇

利半大JUMP

利突然刷角 咩料

利半大未 秒入完都未開到...

利個場可否絕殺 開個半大比我

嘩屌8角 買撚左10.5S..

直接糧尾了

1-4

1:4

半場cup埋

利刷角就快啲頂入去個龍到啦

巴打好波

點解我會咁on9

0145 芬洛盤

OK

利+拜

我諗沙拿未入 利都會繼續攻 你望就望一射就中無角啦

拖

垃圾來，唔識入波

拜 半主咁都唔駛輸

你個名

般茅快絕殺

拖快入

拉斯追和得唔得

我想貼個馬會id出黎

買左拜盤?

命令拖

唔撚玩波啦 留返D錢玩馬好過

利

唉有撚排頂

熱拿亞 快撚d入多粒

利拜熱,3x4

拖唔好妹下妹下啦

好養生啲波

連閪左14注
本來贏大錢個注
史特加補時輸全格

利半大玩完
3x4又斷

半身打算買半細 跟住覺得無咁易
買左半大

見佢半場無乜角 手多買10.5S

黑撚到震

拜仁咪撚入

出水吧

屌 你利踢養生足球就唔好刷角啦屌

拖連奴 下一隊

基爾禾

聖馬田 奧林普入波啦

出水

意假太假了

唉拖真係

佛系踢法

垃圾拖肯贏未啊屌

養生足球

拖 命令你快入1球

拖連肯入波未

Ching 第幾口？

1:5你gel到小剛咁都得

大船可否不要沉 拖狗快快入啦

上天都得啦

真係好撚求其

奧林普入波啦

俾小小力拖

華拉比球拖啦，入咁多做乜鬼

我立即命令

拖狗全體同人快速入波

拖記再唔入比狗吊

hea到 會唔會一球都冇

1:6 gel唔gel得

基爾禾fg

1970

垃圾聖馬田 唔嗌啦 屌

客其他都得啦

我屌你老母呀拖

0145芬洛盤

拖仲唔肯入

要死了要死了

拖預備入了

拖dllm

搏拖連奴送分比基爾禾算

執柒左佢啦

岩

補埋飛、不敗了
不過希望基爾禾守和贏多啲
贏埋就仲好

拖入一球夠 快入

美假 26分鐘7C

拖搵個人企出來入一球先啦

挑戰連炒17注

唔玩盤了
盤唔旺我

銀河有冇同路

比拖害死啦

又來2:8

覺得拖冇了 針

叫欣宜出來幫拖人一球Ok?

熱盤有冇同路

快入

垃圾拖連

要信

拖連奴快入

勁到

成班都hea 入到乜都得

養生足球

奧林普2.5B 得唔得

切爾達 富咸 針

狗會派唔切錢買唔到

富咸

拖記信撚錯你

拖連求下你入

E+ D 死TB唱歌咁好聽既.....
我個人黎講對TB幾有好感
D TB成日食哂D豬排
留番D靚女比手足食

屌你拜都入第3球啦 拖狗你想玩到幾時呀

唱K之流咋喎 唔知點解覺我個樣好撚乞人憎

拜B team 都炒

拖連快入

拖入呀

個勢係人地到，拖唔得啦

波都比人控埋，點入波

3串1 利富拜 細波

拖等緊完場收工

唔通利可以頂到10.5S

垃圾拖連 上半禁屌都唔撚入

屌你拖連奴求你快入

我覺得唱得好過鄭俊泓啦
佢ICON....

紅牛又黎料

全隊去死啦拖連

拖連請入

俄超20min 2球都可以開唔到大

我個半主 屌

拉斯可唔可以和

輸埋佢啦廢閪拖連

垃圾拖，對強隊戈時就勁，對弱隊就廢，垃圾來

垃圾奧林普

成隊波踢到死老豆咁

熱拿亞夠膽你就唔好入多粒

拖入佢老母喇

利又冰角？

俄超入多球啦

10.5 頂實

主場都咁廢

拖 十號咁廢都著十號

拖求你快入

紅牛好西 中伏

比人入啦拖咁撚廢

多謝主隊

半2比1，等多陣

比洛迪入波未

rc

要入波

買左讓主 可以度定下場

對面申請rc,拖連你老母好入

紅埋

紅左唔比人入有撚用咩

利入多2粒啦

rc埋都唔入diu

+4分鐘,

拖記空難ok？

四分鐘，出力禁屌啊

拖入啊屌你老母

龍門救乜撚啊屌你老母

比人入左佢啦仆街

針

比夠4分鐘你

我而家發最後通碟
拖狗好立即入波

射咁正把柒咩

gg,rc都無用

咁都唔入屌咩

屌你老母拖

基爾禾鐵血防守 好波

好似唔錯

拖廢 唔關基爾禾事

睇死0:0

個後衛訓身擋射波值得一讚

美C........

屌閪甲未刷夠就1:0

屌你老母臭閪拖

拖狗

拖我屌你老母

富咸快入

拖狗 我立即屌晒你地11個老母~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

垃圾猁唔係半8全8呀

25分鐘0角

拜仁正氣

利2-0

富咸又玩野

又無波入

利拜熱,正氣

三日入三次錢 聽日第4次

PPS啦

成晚既錯誤就係買富咸
落去打附加賽啦

國米仲未有陣

應該會針撚左

聽日見

猁又係上半場狂開角...下半場又無

Goal 富咸

整多粒來洗下

富1-0

我屌錯囉咁

利再入啦

利入多3粒就多

講完即入

1:0GOAL

我今日先比前鋒玩完 日本波不了

半8全8又出現

利11.5jump訓先

般尼茅夫攻都攻唔到

富咸入多球得唔得…

切已達唔比角全家切jer

10啦 仲有希望

0角 仆佢個街

拜買下場入波好？

11c

屌完即刷角

沙拿俾多粒

One more c

富咸入多球可以嗎

11.5s jump

終於有

12c cashed

12

鏝定熱好

cashed

利記平安鐘

一話訓就有

廢棉龍一人一粒啦屌

屌你拜分啲俾利

拜5-1

中左jump乜

富咸求入多球

拜入多球中埋主其他

紅牛上呀

有幾多賠

富咸球你入多一球😹

4點幾咋

好彩我係買12.5同13.5角細 咁刷法

應該買左細

川迪個場俾多粒OK？

點諗到出b team都屌打到咁

我拜迷都買左入球細

同上場聯賽陣容差唔多姐

頭先冰咗24分鐘 諗住jump
驚佢半8全8

3-0

利正氣

3:0

拜打到強姦咁款

我愛沙拿

痢
再多粒一星期球迷

12.5角細驚險收錢

真係一人一粒

富咸頂住
入多粒就最好

紅牛

原來芬洛12m miss

球探幫沙拿計多球

仲有100蚊 邊場起機好

希望ching中

鏝盤點睇

熱刺半大

要熱了

多謝幫嗌
紅牛要生性呀

有無咁黑呀場場差一隻角

11

屌11

富咸1-1

富咸臨天光瀨尿

屌
垃圾富咸

咁多人死唔見你死

熱狗x國米?

傾要爭神射

仆街死啦富城

真係贏唔到

食屎啦富咸

聖伊天做緊乜

球探kane haters

今日咁旺 下一場買咩 求水

屌撚柒你，富咸

熱x國米盤應該最正路

紅牛停c jump

屌 唔想cardiff 直升呀

玩完

避晒2場閪波當贏左
巨根
富咸

鏝熱13.5 最後勇士召集

嘩屌你聖伊天

上半場27分鐘已經7c
可能好似利咁10分鐘4c呢

同前鋒一撚樣

智甲大學隊又要嬴

聖伊天入粒定定驚先

鏝盤

國米ok?

Kane狗 爭神射手，鏝又無Agger路

國米 角大有冇同路

阿特

到底拜仁係德甲高左幾多班波
出副選都大炒到咁

上場大到痴線

有

西甲點睇

10.5b 穩？

拜狗b team=人地正選
買撚晒d人返黎坐

睇下半場咩環境算

買左曼城有d驚

紅牛比多c

上盤

國米[0] 點睇

鏝熱努力刷角

巴打重有冇水

聖伊天入未

唔輸都偷笑

國米 熱狗 畢爾包

鏝10.5角安全？

畢爾包

有冇阿特同路

仆街了 熱狗大船

同哂路

8分鐘4c

all in 咗呢鋪 molamola

Style 巴訓左？

有冇分析

刷角呀鏝熱

我都盤口做人

國米..

Gogogogo!!!!

9 buy

南特2.5s 阿特

3:1未夠咩

曼城中柱

好驚隊西波臨尾香

拉科1:0

1角1射正1入球
垃圾包

畢包笑死人

畢包我屌你咩咁快就輸

包反杯ok?

阿里又插水

咁撚後生，邊到學邊來架

熱鏝半大呀

阿特快手入波

爽 一定斷一關

西包撕飛先

熱狗有啲危

鏝屌打

施禾利 熱刺 大

拉科反而半大先

屌畢包on9

熱刺 暴城肯入波未

曼城

ALL IN 銀河啦屌.

曼城2.5b jump

畢爾包係咪戇鳩

角呢

垃圾包
以後一定會長追佢對家

巴塞

鏝0:1

Easy

曼城 施禾利 入多幾粒

垃圾熱，訓得

國米又比人禁屌

12m

半大

熱世界第一廢

鏝

緊記補飛

熱狗果種廢真係唔能夠講笑

點補

咁快輸兩粒 jumped

輸埋要針了

聖依天同國米比人屌打到

半場都過唔到

屌你疤狗

聖伊天我屌你老母

搵補習老師

啊特fg 有冇同路

Denis Suarez累人累物

阿特快d入

聖伊天

Me

Gchi

Lm

未來熱個種廢真係.....

阿特仲未入波

銀河伊巴正選
2.5/3可重注
送錢系列

熱夠膽學我曼反cup

邊到有寫？

包包學車仔反3球啦

鏝要捧杯了

養生足球開始

國米

熱狗反cup派100

快手刷角

我

啊特快入
買左你啊屌

國米唔係要爭前3咩屌你老母
差1分咋

聖伊天贏波派300

銀河仲唔大波
銀河主教練唔on9
上次伊巴都正選喇
下下想伊巴救世

國米贏波啊屌

1-2

我熱

南特入未

呢球幾幾好運

獌 劇本再一次上演

鏝頂住
最好再入多粒

反cup

如果鏝咁都再一次比人反杯

呢隊波唔該拎封堆填啦屌

-5c

拉美拿真係打靶仔黎

屌你馬會封撚左點買呀 銀河

頭先係咪有位買左聖依天4000$的巴打

好似凍過水啦

聖伊天 求你入波

all in銀河w同大波啦
贏首期系列

我唔撚明點解封撚左銀河盤

半7

未開波

下？

國米又諗住00完場？

未開波封咩盤

求神拜佛俾多五隻角我呀鏝熱

唉 南特dllm

聖伊天好廢

屌一心即場買銀河 乜料呀

伊巴正選唔俾你贏咁多

狗會果埋銀河 驚輸

買左主客 客主 反艇啦曼城

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

性e goal

Goal 聖依天

Goalllllll

頂住贏波派錢

聖伊

包包可否反杯

四位手足幫手頂頂佢

聖伊乖

Okay

支持 no gel

頂住

頂實

聖伊天 頂住

痴撚線 佢封撚到開波？平時邊撚係咁呀

有冇手足買左班菲特 同國米 針針地

馬會屌你老母怕輸咪撚開盤啦

ebar 正選 老閪都買？

巴打又話瞓

似有劇本
呢場避開穩陣 馬會好少咁撚樣

未踢封盤？平時澳職未開波又唔見佢封

巴打放心 頂到實一實

宜家呢

頂埋一齊訓

維迪斯 7:0

幫你頂實

施禾利下半入2粒或以上 ok?

屌你老母香港賽馬會

好想訓身買ebar

希望你上到9000

補幾耐？

屌 8.5s都爆

好難頂

1-2
求你了

包包我求你杯

包高!!!!!!!

屌越

2-2？

邊有foul

施禾利入多幾粒

完未

Fake?

包

包包加油

南特真係on9
爆哂角

南特仆街啦

搞撚掂！

巴打好旺

恭喜

我了

完啦

派我

巴打

求派

我唔撚明馬會話銀河無即場但封左讓球盤係咩玩法？

有冇巴打買左施禾利 2.5/3 b

Here

Dllm 1:3

求派起機

幫叫

allblack
豬到用時
綠寶慘汁
有聖母愛
講波佬

抽獎等等

好掂
一晚400上9000

靠你起機

求中我

抽埋？

施禾利個場比多粒

垃圾包撕得飛未

跟實了 巴打全部單頭推？

國米求下你

似要撕 半一？

啊特快fg

勁撚到

巴打一齊分享下心得？

求推

我串左包
會入3粒嘅

鏝角呀

心態正確
希望聽日可以跟到你心水

請TG

銀河goal

fake

買咗饲包想死

Fk

熱狗上呀

熱比5c我呀屌

緣份到了自然會cup
希望瞓醒見到佢cup

麻煩豬到用時手足留TG

多謝巴打

唔撚係又角細呀

銀河真goal

角米賽前10.5b達陣

又fake 365

fake到2046

最後100博一博阿特fg 算

啊特屌打都入唔到？
國米個19陣陪跑咋喎

又炸 我屌

鏝正臭雞

阿特快入求你

有無人可以話我知國米踢緊乜9？

鏝下半0c我乛⼀⼃⼁乛⼀⼁乛

熱狗都冇心踢

濕9

鏝冰角

馬會想逼害到幾時呀， 永遠叫糊果d 就買唔到， 買到果d 就9 成輸， 你老母呀

冇咗拉美拿會更好架

仲有心水？

我要角呀

我要啊特fg

比5角我呀屌你老母

熱狗反cup 派100

熱刺月8.5b準備出沒

角米10.5b達陣之後就停左角

達左陣咪好囉

拉魯斯冇人叫?

達左陣都無用 串左落垃圾包到 都係要輸

屎達0

史達零勁到

我屌你老母條25仔

我想要多幾隻都無

終於入

繼續比角

中左國米10.5b 再加左少注入球大

巴打買左咩

一買角細就連角 屌你
西甲又係咁 英超都係咁

熱狗針了

曼城熱血刷角入球
無買

鏝角大10.5

巴打 等你

比多3角快

幫你一齊嗌

閪甲五連 冇買

鏝好波

mc 熱狗快刷角
刷角有得贏 順便比巴打贏多啲

唉走寶了 諗住等8.5b 點知等唔切

比多2角

不要消失希望

要左角大 3x4 差鏝

包肯刷角 快啲比包入多幾球

啊特入波
屌打就入啦仆街

今日都羊唔少啦

包快cup

同女飲緊酒 今晚收皮算
聽日繼續
小妹唔玩盤就贏

熱狗無撚用

要追數啊

熱狗比多c啦

欠一

銀河起勢咁刷角究竟係咩事

曼城屌你 比多c 第三次買你唔好又-1c

施禾尼比多粒我啦好嗎 2.5/3大 半格都照收貨

快上 快刷

幫你叫連c雅

多2c 我條3x1

垃圾包可否絕殺反cup

國米絕殺OK?

屌你老母國米食屎

比1c 都夠

西甲d角cls
半3 全1x

啊特入波一世球迷

屌奶星 買唔到盤買左國米w
行緊上ifc

Ccccccccccc

國米絕殺我扮狗叫

買3次鏝都差1c cls 屌

屌出埋托尼叔出黎等收工

銀河36分鐘開賽前角

我俾狗屌

銀河又唔入波

鏝絕殺

2個角比埋我

我扮咋手足

11角

11c鏝！！！！！！！！！！！！

12c！！！！

恭喜買左鏝角大巴打

12cccccccccac

真係想喊出黎
多謝巴打

恭喜收錢

熱狗臨尾都要爆角 屌

Thx bro 訓左身

可憎熱狗都係垃圾

D角好癲
西甲半3全17
仲要係22分鐘刷12角

國米食撚屎
打親都00
想唔撚想歐聯架

西甲啲角成日都好極端
唔敢再掂

好彩左閘肯落底

阿特 仲以為會贏到

0-1銀河

fake唔知幾多次終於goal

又伊巴

戰神

伊巴救銀河

有無早水買黎訓醒收錢

似唔似客ng

芝加哥完全攻唔到
下半場伊巴又帽子救銀河

再追客ng

大就100%事
等睇炒幾多粒

客其他

銀河2.5大

客ng有冇睇頭

客ng要了

追和得唔得 唔想針哂

銀河ng

伊巴 整多粒

換走左

火焰ng 我即死

貝爾格拉諾 入多粒求你

華盛頓聯

想要哥倫布

機佬

阿甲2.5大串機員

點解尼沙卡 場場都要紅

尼卡沙係越紅越勁隊黎

競賽會

尼卡沙守和就得
唔好搞咁多野

有無聖水

哥倫布快手cup啦

尼卡沙

大家都接聖水
FC達拉斯盤

入埋

Fake

美職刷角呀

新英倫革命盤 信心保證

齊齊羊

#Metoo

尼卡沙夠膽頂多15分鐘

羊完去食珍寶套餐 ？

十個

望走盤？

機員立即立刻反cup

尼卡沙 屌你老母紅左仲入多粒

贏半 唔想豬晒
All左

佢獲獲都有紅 獲獲都有入球

琴日買左熱 得返呢到
見佢紅左以為收皮
好撚滾動

食到失聲

屌 機員啪啪啪

cashed ft 0.1

1分鐘1粒
45分鐘都仲係一粒
知唔知醜

可以繼續玩鳥

革命比人吊打

山度士 100%

機員 走盤當贏

秒goal 好多都細完

估佢都係一粒完 頂多客隊追和

堤格

半3全17

山度 雷斯 拿根

包撚？

Cup佢機員

華盛頓紅左件

走盤有望

美職紅左個更廢

基員中柱

近啦近啦

9:30 莫雷利亞下盤

早起鳥兒有蟲吃

2491 15-04-2018
00:58 角球大細 星期六 77 紐約紅牛 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $970

$970.00 $1,765.40
2494 15-04-2018
01:13 讓球 星期六 79 芬洛 (主) 對 海倫芬 (客)
客 [0] @ 1.98 $1000

$1,000.00 $1,980.00

比卡超 goal

機員追和未，垃圾

堤格肯入未呀屌

機員快入

機員追和扮狗叫

比卡超勁

淨係買o左全大 走寶了

應該等陣轉盤

屌你堤格

收錢

角細爆哂 屌

客大船

8c 6.5b cashed

機員追和扮機員叫

屌你老母 提格

對家打小個都唔入 真係食屎大

垃圾

拿根亞goal

十幾射一球都冇

3:4

古里高聯 前排玩1比4 變4:4 今次3:0變3:4

嘩屌 安圖 痴o左線？

岩岩20mins先睇重2.1

機員ft
1:0

新英倫革命 即場0.5/1 入球大 重心

新英撚

求尿

堤格正pk

中呀

新英倫革命 0-1 FC達拉斯

堤格雷斯 1-1 藍十字

達拉斯

聖伊天收錢

中

馬會係咪12點開

英撚可唔可以反cup

主cup ok?

支持反cup

有無人要地震

新英撚禁屌都俾人入
我個fg

堤格cup la

有冇日職推介

食個早餐

7K一個早餐 包埋屌女？

咩早餐咁貴

今日有馬跑 所以9點開

又黎貼飛旺旺佢

morning q

不了 呢場開上盤

屌要去入錢了

想500蚊“隊林”style蛇

你係邊邊o既人

我都同大戶對

有莫雷都係仆街黎

今日斬木佬去左斬狼

此莫雷不同彼莫雷

莫雷就係莫雷 個名呢兩個字就應該落地獄

主隊起碼半格

堤格快入

原來同路

堤格goal

同好多人對左

拿根比啲力水

追和

加油啦托盧卡 又開追悼會架啦

落雨啦，今日大仆街

X3

盧仔上場作客對尼仔
打到80幾分鐘自殺 屌佢老
諗起都扯火

屌今日d美職細波日
除咗紅牛全細
中晒伏

31

美職大波波都不再正氣了

比卡超勁到呢

屌佢老母 4串5斷美職大波 嬲撚到我

雷禁屌

提格真係垃圾

呢個真 對面RC都畀人入

阿may得唔得？

10點主盤
有冇同路

雷啦
今日行雷 旺呀

屬性加成

屌 絕殺炸撚左

唔敢買蒙特雷對家
買親都紅牌12m比晒蒙特雷

咁撚黑

垃圾提格雷

蒙雷 伐木角大 西震

屌你堤格
假撚到

明尼蘇達聯 今季贏過2場，唔算魚腩。

今場比人炒

對手今季未贏過

阿美 入波未？

講緊果5場全作客，而且入波能力有，主場，初盤有信心

小注試試

無人要地震？

莫雷rc

吓

真係仆街了

係

Rc

Jump得

美職角球點買好

自由式大哥頂唔頂到呢 我有買3.5s Liverpool

有冇人知咩事？

明尼9.5b 100%

紅左仲勁 系列

斬木佬地震

西震呢？。想試下過關

明尼盤
獄斯頓盤

藍十字得 你都得

又打假波 拎紅牌

獄斯頓

打少個都入唔到，點踢嫁

墨假真係賭邊隊紅牌先

有首發就好喇

斬木佬識唔識殺狼

鳩買

識買了

球半個場skip

地震有冇同路

對家同路

好大機斷

斬狼

地震

明尼 大波波 有冇同路

看下食唔食到早餐

今日目標價 ： 20k

FC對家RC

墨超5場 紅左4場

兩張紅啦,入波啦阿美利加,托盧卡

紅牌聯

入錢第一注 侯斯頓

正 對家紅左
阿美456佢
今鋪收硬錢

唔該陣間出黎快快手送兩張紅比托盧卡

屌你講呢D
陣間你燈鳩曬咪奶閪

最多咪走盤
未驚過

明尼蘇達聯 半場俾人3:0 4:0

有冇蠃錢禽日？

冇贏冇輸

跟

明尼快d被炒456

唔係睇少蒙特雷呱？

托盧卡入波未

上季就勁
今季食晒屎啦

波特蘭拓荒者半細

做乜鳩

好官月空

阿美打假 又要輸

墨假紅左特別勁

隻狼咁惡既

斬樹半主

托盧卡,阿美利加唔好妹啦,立即入波

要開追悼會

戴緣帽快八

斬柴佬今季咁廢
半大已死

本身想串2場下盤

打少個都咁撚少射門

斬樹佬半主我幫條女奶閪

美職細波日
我屌你斬柴佬半大

00
00
00
00

半細要然了

屌你老母斬樹佬讓人兩粒成碌柒咁
半主啦屌

今年斬木佬真係好廢

西窿日

阿美又係柒 對家打小個都可以無入球 我屌你老美

托柒唔係咁都要輸半呀

地震可否正氣

斬樹佬整粒先啦你老母

四場都悶撚到震

正傻西快刷角

角球情況如何

呢排成日朝早d閪波都會窿窿
但往績又456

單刀唔撚入

屌你老母成班00
斷腳啦仆街

斬木

托盧卡快紅牌

斬木goal

斬柴佬嚟多一粒

伐木1:0

頂撚住半主

斬木斬多幾粒

到托柒了
對面紅左唔撚攻 我屌你老母閪

求你條女張閪圖

呃閪奶

唔好jer住先未完場

明明自己想奶又要搵藉口

2:0

條女隻閪臭架

20

即入

斬林

Calling freestyle
有無12點追數料

斬多幾粒

斬柴佬好波收半大